"Het lijkt me dat ik gedaan heb je volledige gerechtigheid in de zaak", merkte ik met enkele kilheid want ik werd afgestoten door egoïstische motieven die ik had meer dan ooit een sterke factor in Mijn vriend's singular karakter.
